幾多線X6之白俄超足球討論區

別讓🇧🇾🇧🇾🇧🇾超級聯賽成為Condom

請集氣支持shakhtyor soligorsk

lm

我老豆白羅斯出世 我自細係明斯克居住

tvb當白超係condom

Privet

繼續

#BonOut

想念康熙爺爺了
Morais out

而家已經唔係單一球員嘅問題
係成個system嘅問題

實係諗住下半場入一粒收工啦

另一場仁川0:0釜山

犀利犀利

光州空門唔入

佢冷靜啲其實可以控定再抽

金甫滾

Murilo

上呀禾車

南非佬出埋

宇宙撳掣

推多步先射都唔得嘅

釜山1-0

GGGGOOOOAAAAALLLLLL

教元bb

全北啲狗屎運

仁川降班啦

禾車FT 1-0

呢個球證係咪18年嗰陣吹香港對北韓東亞盃外圍賽嗰個

南非高佬位又唔識得
又冇射術

顯得禾金堅勁

lm
獨裁國家聯賽

戴拿模對卡斯洛達延期

羅斯托夫：屌你老母

怪就怪索契

炒又炒咁盡 正撚樣黎
大家扮下野2-1反cup咪算

睇番標題
今晚兩場

我睇開阿爾巴尼亞全國女子足球聯賽

我睇匈甲

leeds又放棄升班

仲有7分
唔怕

水原個態其實都係頹
剩係好過首爾咁解

漢堡又直升唔到

哈麻b對AIK
呢場好睇了

麻b gg了

Fc Orenburg 、9張黃牌，CLS

附加賽都好蚊水

比海登咸反cup柒到

佢見雲達落嚟專登唔升

現時落後巴迪四分

北部打比

尋晚加拉搭沙雷，補時var 痴拿線
入左波，吹番差唔多一兩分鐘前既犯規

如果個波期間冇死球冇出界的確可以吹返

比我就唔擺索契

其實真係冇問題
都foul得好明顯
不過土超成日有呢d大龍鳳

人血鰻頭

原來呢場係榜首大戰

越超？

係

辛達卡拉絕殺

波圖要攞冠軍了

教元bb，敬原同蘇寧男

禾車借咗人去首爾依戀6個月

屌 比隊老翻隊反cup
個會徽

Santa Clara因疫情番唔到去自己主場
Santa Clara係一個島，Azores

終於有人講
冇左主場優勢
亞速爾群島
有美軍基地
前葡萄牙國腳pauleta出生地

d茶葉唔錯

🇺🇦盃
Mariupol 1:1 Vorskla
要12碼分勝負
Vorskla 換入16歳門將Pavel Isenko
Pavel Isenko生涯第一場
結果...撲出三球成英雄

俄超奧倫堡有6名球員中招

冇陳偉豪

跟住一齊shout

呢個戲碼冇人睇？

其實幾好睇 , 好過水原江原廢車嗰啲西波

好過全北

tbb識播，所以唔播榜首大戰

禾車先正

下場又車

拜仁你車台

dllm

佢退出 菲聯賽係亞協仲邊有競爭力

榜首大戰自己友對自己友

果然仁川先係廢中之廢

今季降班熱門

但係仁川今日最衰咪附加賽
今日youtube k league 變左宣傳LCK

支持禾車即係支持你自己

又出邦本

準備又撞位

走了

而家先知j2都有官方youtube live

有畫面

睇你車啦

金仁成

5勝3和2負點算一面倒佔先

廢車凈睇下半場夠啦

全北打泰拳呀

睇勝利做人

你車好進取

飛沙劈石

紅啦，冷靜下

紅了

大炒吧禾車

教元bb
姦佢啦禾車

0:1
又係韓教元

貝菲斯單防廢到

直接中出佢啦唔洗諗
下半場放埋青龍同國出嚟踢啦

出埋南非佬同李生炸佢啦

水原一開爭啲入

??

範根真係好型

屌你啦Murilo省禾地圭成bb
破相了

同國出了

sor 我7左
我load左cctvb個j2

日假不了

收祖利亞出青龍
放棄了

教元bb擔架抬走
一場傷三件

你車咁易傷

做乜野

+6

範根!!!!!

機會仲多過全北，係入唔到

邦本撚狗

笑4

JSW燈了

個球要入啦 死都唔射

邦本>>>>金生

FT禾車2-0

未開季已經吹奏緊

值得一睇再睇

漢堡又等一年

柒到
btw 比勒費爾德

紐倫堡唔係咁陰功要踢附加賽呀？

玩完

下年再努力

唔駛再返

🇷🇴爭冠組榜首大戰
克魯日2:3卡拉奧華大學
卡拉奧華大學落後榜首克魯日1分

KBK抖4至6星期

俄超無喱頭

準備好討論國安未

哥連泰斯官網宣佈前鋒古斯達禾將會加盟禾車

尚州尚武->金泉尚武

北京國安新一季應該有啲作為

仲你乜野車
係你國
一樣綠

牛逼死了

有冇人睇1點半場俄超

教練都走了

除咗恭喜之外我都唔知講咩好

Barrow都係🇰🇷
但要先隔離

請珍惜梅里路or 雲迪維積克最後時光

中超7月25開
一齊支持國安

china萬歲

伊朗神龍勇救7球
取下本身葡超第9場清白身

可以挑戰伊朗一號龍

韋根啱先開季
點知Wigan Athletic Football Club has announced it has gone into administration

走咗般奴費南迪斯後的士砵亭有咩睇頭？

隊波走年輕化，教練自己都年輕

Ruben amorim，35歲，成名係布拉加

Ruben amorim重用唔少後生仔

禾國邦本成為K咧第9輪mvp
蘇寧男同李鎔都入咗最佳陣容

cesinha又有

做🇰🇷人啦

土超仲有5輪

伊斯坦堡bb
老將傳奇

隆重古董

四名韓國球員為逃避兵役，故意用啞鈴弄傷手臂韌帶，最終他們因違反韓國《兵役法》被判刑

這四名K聯賽球員發現假如韌帶受傷，就可以被免於服兵役，他們於是使用啞鈴拉伸手腕，並用力轉動角度以使韌帶受傷，這幾個球員還跟其他人“交流”了這一技術。

經過大約一年的調查，韓國軍事人力局證實了他們有意逃避服兵役的事實，韓國地方法院判處其中三人每人緩刑兩年和120小時社區服務，另外一名球員正在審判中。這四名球員承認，他們擔心如果進入軍隊服役，職業生涯將會中斷。

針對這一事件，韓國軍事人力局也敦促韓國體育協會提高運動員的意識，並改善相關檢查準，以保證韓國公平公正的兵役文化。

日職開波禾地k咧收工了

Why not both?
今個禮拜禾嗰兩隊愛隊要加油

一頭一尾

最後兩隊都返去頭

繼續支持亞洲水平最高 亞冠奪冠最多的kleague

蔚山完全將仁川聯往死裡打

挽留龍洙

今日場水原藍翼對首爾又幾好睇

巴迪兩連敗

最強之矛 vs 最弱之盾

後續
連續兩場判輸3球
今日對魯賓卡山都踢唔到
係咪又要判輸3球

連續兩場硬食輸三球
即刻跌到包尾

之前莫斯科戴拿模對卡斯洛達
戴拿模賽前有人中招咪延期
乜事都冇

相反奧倫堡…
係咪莫斯科呢三隻字要隻手遮天

憑住 🇺🇿🇺🇿 Shahboz Umarov
射入呢一下，助巴迪兩連敗
BGU明斯克今場打少個

已經拎左冠軍薩克達
今場都試下人
🇧🇷中堅Vitao今季首次出場
Bolbat客串左閘

基輔呢場都少左三位主力
中堅Shabanov，Popov缺席
Syrota今季首次出場
後備終於見到傷好歸來Burda

Tsitaishvili，又要講呢位球員
u20成名，聯賽睇佢幾場
唔係踢佢擅長賣速度，反而踢幫手組職

基輔...今季餘下目標拎🇮🇷盃算啦

🇺🇦🇺🇦
禁錯國旗

又睇你車
冇李承琪

文宣民後備

教元bb上場傷出，今日繼續正選
有41碎同國睇了

JSW講多次又出邦本得唔得

又J2 時間

你車呢

邦本勁

邦本係好撚柒勁

要去了

鍾仔大豪望住李同國講李東國
專業少少好無

多謝支持

俄狗係咪痴線
中左招要罰0:3 唔係一齊停賽

你鐘堅持同國

藍到on9

權敬原我命令你立即放水

禾車真係好識玩技術性犯規

教元bb過人真係丁撚死禾

你豪毋忘東國

光州正氣到，紅咗都入

禾車鏟波落腳真係好準

範根bb

屌邦本撚完狗射到咁

禾車HT 0-0
下半場出力炒鳩佢

個頭鎚邦本頂㗎
鍾仔訓撚醒未呀

Paulo Bento咁鍾意睇禾車啲波

禾車12m

李珍珠

屌同國中眉

大邱一出力就3-1

文宣民入嚟鏟草了

次次都同一招咁斬
前面又唔係禾金
南非佬又replace唔到
入條撚咩

尚州12m

你車要輸了

尚州1-0

南非佬出嚟，入返球先啦

劇本係廢車完場前反cup變返汽車

Morais同椰子有咩分別
Morais out

康熙回家啦好嗎
申花唔值得擁有你

南非佬走未

範根落鏟都幾準喎

但我哋份糧值得佢擁有

珍洙紅

禾車FT 0-1

輸吓好事

請支持v.league河內打吡

免費入場

唔係計對賽咩
我仲以為要等多場先奪冠 高興嗎
jswb

原來我計錯數
k狗又7

賽前，比斯特已經有6人中招，但波照踢
賽後，比斯特有3人中招，比斯特一共有15人中招
其中5人係隊内工作人員

巴迪兩連敗
Soligorsk贏波上榜首

獨裁國家

In 2010, Oxford United were playing York City at Wembley for a place in the Football League.

In 2020, Oxford United will be playing at Wembley for a place in the Championship.

K咧6月Player Of The Month
大邱FC Cesinha

我以為又係蔚山junior

前英超小強萎根
曾經作客打低西布朗，列斯
下年英甲見

如果對禾車入到波會係佢拎

點解叫禾車?

射精呀

因為係禾嘅愛隊全北汽車

全北汽車在2016年算美好的一年定最黑暗一年?

嗰陣嘅流暢足球而家都踢唔返
想念康熙 想念禾金

全力支持賓賓升班

賓賓vs錫菲聯

升級做幹部做埋分部長 好幸福呀

Basaksehir 穩陣了

汽車打吡
但要大黃蜂護級成功

美職回歸盃週三（香港時間週四早上）開鑼，賽制將由25支球隊分成6組，以分組賽及淘汰賽的方式，在奧蘭多迪士尼樂園一決高下。洛杉磯銀河、FC洛杉磯肯定是熱門，西雅圖海灣者、阿特蘭大聯同樣有力爭標。
受疫情影響，美職常規賽從3月開始便一直停擺至今。美職推出全新盃賽「美職回歸盃」，除了FC達拉斯因有職球員感染新型冠狀病毒而退出賽事外，25支球隊都會悉數參戰。小組賽分為東西岸各3組，每組首2名及A組首3名將會出線16強，餘下3個名額將由A組第4名及另外5組第3名爭奪，但因B組只有3隊，故賽會有可能在之後更新賽制。

值得一提的是，各隊於分組賽的積分將會計入今季常規賽，絕不會變成例行公事。經過一場決勝的淘汰賽後，決賽會在8月11日舉行，冠軍將可出線2021年中北美洲冠軍盃。

愛斯賓奴降班
無女係黑氣石

喜燦堅勁

2020亞冠同亞協出咗最新賽程了

俄超球隊羅斯托夫今日喺官網正式宣布日本國腳中場橋本拳人加盟

K生又多隊波要反了

晚場

個賽程睇到都攰

埃爾多安

15年來第一次歐洲賽
之後就廿五年第一次降班

狗保隊馬略卡都準備降

你知我心

恭喜波圖

西甲降班熱門馬略卡然波
賽後排18位，距離17位艾拉維斯3分
但係打多一場
日本國腳Kubo仔有波入

狗保同無女入球一樣多
一齊降

其實賽程上馬略卡三場有兩場可能搶晒六分 果兩隊都上左岸唔會出力

反而阿拉維斯最後四場又要對皇馬 基達菲 巴塞 賽程超難踢 真係唔知點解你咁老定話日匪隊降硬

卡叔bb

首爾